女朋友唔想你接放工

同女友拍左拖年半
但咁耐都唔想/唔比我接放工
話驚比同事見到

有無人都係咁
好似我唔見得光咁

應該無呢回事

係，應該係你帽人，人地男朋友喺公司

驚你失禮佢囉

唔係呀
佢公司都係女既多

照鏡找答案

你條放工仲有 freelance 㗎嘛

人哋老細唔做返個全套都要起碼嚟返個口爆先啦

真係會有咁諗
咁耐旅行都去過啦wo

我信佢唔係咁啦
只係感覺唔好受

我都識得兩個前同事，一開始玩地下情，宜家個個都知，但女方死都唔肯公開，係咩玩法。

朋友不是我

旅行無熟人見到

咁啱呀

佢有介紹個我比佢d朋友識

真心唔明d女人諗咩

人言可畏
自己諗下

咁都撞一

咁醜婦終需見家翁，你如果係高大有錢靚仔，好似吳彥祖謝霆鋒咁，又點會唔俾你接放工

做咩mon實我

係你做咩比我mon到

同事係另一個層次 同事可能只係hibye 佢唔想人地講閒話